{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104611",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 호텔 마루"
    },
    "text": "宿泊施設は計32室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 駐車は一部屋あたり一台のみ可能であり、喫煙とペットの同伴は制限されています。 また、客室の鍵は退室時に返却する必要があり、カップルPCルームの使用には注意が必要です。 貸室の利用時間は4時間と定められており、ホテルには駐車や貴重品の保管、浴槽の部屋割りなどのサービスが提供されています。 全客室は最大2名まで宿泊可能であり、追加の布団は提供されません。 パンとラーメン、コーヒーは朝に無料で提供され、宿に対するレビューは概して満足度が高い方です。 しかし、防音や喫煙ルームの匂い、スペースの大きさなどについての意見が少しずつ出てくることもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "32室です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり一台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙とペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "喫煙とペットの同伴は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵はいつ返却する必要がありますか？",
            "answer": "退室時に返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームの使用には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "カップルPCルームの使用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "貸室の利用時間は4時間です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されるサービスには何がありますか？",
            "answer": "ホテルには駐車や貴重品の保管、浴槽の部屋割りなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は最大何名まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "最大2名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の布団は提供されますか？",
            "answer": "追加の布団は提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "朝にはパンとラーメン、コーヒーが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に対するレビューはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設に対するレビューは概して満足度が高い方です。"
        },
        {
            "question": "どのような意見が出てくることがありますか？",
            "answer": "防音や喫煙ルームの匂い、スペースの大きさなどについての意見が少しずつ出てくることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 379
    }
}